Premier projet PHP pour Simplon, réalisé en binôme

Création d'une TodoList en deux semaines

Langages Web utilisés :
	- HTML
	- CSS
	- PHP
	- SQL

Utilisation de fichier txt pour enregistrer nos données dans un premier temps puis transfert sur une BDD (PhpMyAdmin).
